宿醉點搞

繼續訓

可樂

射波

啤酒

飲水訓

再醉過

昨天飲了太多威

酗酒好抑鬱

食止痛藥

頭痛